【蘋果驗樓】華懋海翩滙1000萬3房特色戶 房房天花空鼓

【蘋果驗樓】華懋海翩滙1000萬3房特色戶 房房天花空鼓

昔日華懋樓出哂名，有云：「Chinachem，得人驚！」2年前開賣的將軍澳海翩滙講明聘請著名承建商金門建築圖洗底。轉眼樓盤已入伙，資深驗樓師詹濟南「詹sir」驗收10個單位，其中一個低層特色戶，3個房間天花全部空心真嚇人，其中一個細房近乎整個天花空心，另外2房天花均逾3成空心，昔日所謂得人驚是指業主收貨後的心態，家陣空鼓咁嚇人，想做洗底之作？詹sir話，只可說是踏上洗底之路的第一步。

即係假天花? 而家好多樓都有假天花, 望落去好睇D, 但如果樓底高, 好多人會改裝間出空位放D輕身雜物例如被

平, 掃貨

假天花就唔會話佢係空鼓

簡單講 果個位要係實心，但未填滿哂先叫係空鼓

多謝詹Sir，又有平樓住